{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015865?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빅썸 호스텔"
    },
    "text": "ビッグサムゲストハウスは唯一プールを備えたゲストハウスです。 すべての客室はオーシャンビューと平屋ベッド、テラスを提供しています。 宿泊時にオーシャンビューを鑑賞しながら楽しい休息を楽しむことができます。 ビッグサムゲストハウスのもう一つの魅力は、済州黒豚を炭火で焼いておいしい夕食を提供するという点です。 社長と話を交わしながらリラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。 ゲストハウスは全リゾート空間で広い付帯施設を備えています。 また、済州の日の出スポットを提供し、ゲストハウスには遊歩道があってリラックスした時間を過ごすことができます。 朝食は午前8時から9時30分まで提供されます。 女性ゲストの場合、パーティー費用として5,000ウォンの割引特典を受けることができます。 ゲストハウスは夕食とパーティーを行い、屋外バーベキュー参加費は30,000ウォンで、ビール飲み放題参加費用は15,000ウォンです。 食事の時間とメニューは当日メールにてご案内いたします。 利用規則を遵守し、サイト利用に対する追加料金に留意する必要があります。 防疫安心宿舎として週3回防疫を実施し、体温測定および手指消毒剤も備えています。 入室は午後5時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。 客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されており、指定場所を利用してください。 もし、客室内で嘔吐や大小便により寝具類や物品が汚染されたり破損された場合、20万ウォン以上の費用が請求されることがありますので、ご注意ください。 ゲストハウス利用施設の毀損や紛失に対する責任はお客様本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスは唯一プールを備えたゲストハウスです。すべての客室はオーシャンビューと平屋ベッド、テラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスで食事を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ビッグサムゲストハウスでは済州黒豚を炭火で焼いておいしい夕食を提供しています。また、社長との会話を楽しみながら食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスは全リゾート空間で広い付帯施設を備えています。また、済州の日の出スポットや遊歩道もあり、リラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスでの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスでは朝食は午前8時から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "女性ゲストはビッグサムゲストハウスで特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、女性ゲストの場合、パーティー費用として5,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスでの夕食やバーベキューに参加するための料金はいくらですか？",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスでは夕食と屋外バーベキューの参加費用があります。屋外バーベキュー参加費は30,000ウォンで、ビール飲み放題参加費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスの利用規則や追加料金について教えてください。",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスの利用には利用規則を遵守し、追加料金に留意する必要があります。また、防疫安心宿舎として週3回の防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスではチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスの客室内でのルールについて教えてください。",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスの客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されています。汚損や破損についてもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ビッグサムゲストハウスの責任について教えてください。",
            "answer": "ビッグサムゲストハウスの利用施設の毀損や紛失についてはお客様本人に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 660
    }
}